[{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"ADRIANE GALISTEU | PALMEIRAS CAST #30","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JZ_KRo_-EkA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JZ_KRo_-EkA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JZ_KRo_-EkA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JZ_KRo_-EkA\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JZ_KRo_-EkA\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-06-16T20:27:30Z","DESCRICAO":"Nesta edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast by Betfair todo o carisma de Adriane Galisteu.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"JZ_KRo_-EkA","VISUALIZACAO":"50771","LIKES":"4791","COMENARIOS":"137"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"MAZINHO | PALMEIRAS CAST #29","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T7TBfbCt7v4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T7TBfbCt7v4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T7TBfbCt7v4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T7TBfbCt7v4\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T7TBfbCt7v4\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-06-12T21:31:10Z","DESCRICAO":"Relembrando a conquista do Campeonato Paulista de 1993, 30 anos depois o Palmeiras Cast by Betfair recebe o ex-meia Mazinho.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"T7TBfbCt7v4","VISUALIZACAO":"66975","LIKES":"4053","COMENARIOS":"223"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"DUDU | PALMEIRAS CAST #28","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aS59LAJOxHY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aS59LAJOxHY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aS59LAJOxHY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aS59LAJOxHY\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aS59LAJOxHY\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-06-09T18:19:29Z","DESCRICAO":"Estreando a nova sala do Palmeiras Cast by Betfair, o nosso craque Dudu abre o jogo sobre sua hist\u00f3ria e os recordes alcan\u00e7ados no Verd\u00e3o.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"aS59LAJOxHY","VISUALIZACAO":"213326","LIKES":"17927","COMENARIOS":"816"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"ALEX | PALMEIRAS CAST #27","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/afqgDHAN5tU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/afqgDHAN5tU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/afqgDHAN5tU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/afqgDHAN5tU\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/afqgDHAN5tU\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-05-29T00:05:36Z","DESCRICAO":"\u00cddolo no Palmeiras e na Turquia, o ex-meia Alex \u00e9 o convidado de hoje do Palmeiras Cast.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"afqgDHAN5tU","VISUALIZACAO":"184614","LIKES":"9505","COMENARIOS":"405"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"LUAN | PALMEIRAS CAST #26","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ywfck2nByCI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ywfck2nByCI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ywfck2nByCI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ywfck2nByCI\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ywfck2nByCI\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-05-19T23:05:59Z","DESCRICAO":"Bicampe\u00e3o da Conmebol Libertadores, o convidado de hoje para uma resenha especial \u00e9 o zagueiro Luan.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"Ywfck2nByCI","VISUALIZACAO":"76985","LIKES":"5195","COMENARIOS":"306"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"MARCOS ASSUN\u00c7\u00c3O | PALMEIRAS CAST #25","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V3i1eJLD5vk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V3i1eJLD5vk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V3i1eJLD5vk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V3i1eJLD5vk\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V3i1eJLD5vk\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-05-12T22:48:22Z","DESCRICAO":"Ex\u00edmio cobrador de faltas, Marcos Assun\u00e7\u00e3o \u00e9 o convidado desta edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"V3i1eJLD5vk","VISUALIZACAO":"76987","LIKES":"4786","COMENARIOS":"209"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"L\u00c9O BRANCACCIO, GANDULA DO PALMEIRAS | PALMEIRAS CAST #24","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/arcenaQnAjw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/arcenaQnAjw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/arcenaQnAjw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/arcenaQnAjw\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/arcenaQnAjw\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-05-05T21:57:15Z","DESCRICAO":"Leonardo Brancaccio completou 30 anos como gandula do Palmeiras e virou convidado do Palmeiras Cast!\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #gandula","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"arcenaQnAjw","VISUALIZACAO":"10824","LIKES":"1293","COMENARIOS":"31"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"ROG\u00c9RIO GODOY E THALES DAMASCENO | PALMEIRAS CAST #23","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wESXlza3C0A\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wESXlza3C0A\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wESXlza3C0A\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wESXlza3C0A\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wESXlza3C0A\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-04-28T21:52:08Z","DESCRICAO":"Nesta semana tivemos o dia do goleiro e em homenagem a esta data o epis\u00f3dio de hoje \u00e9 com os preparadores de goleiro do Palmeiras, Rog\u00e9rio Godoy e Thales Damasceno.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"wESXlza3C0A","VISUALIZACAO":"29283","LIKES":"2445","COMENARIOS":"57"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"FRED | PALMEIRAS CAST #22","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KusjBPR8Gu4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KusjBPR8Gu4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KusjBPR8Gu4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KusjBPR8Gu4\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KusjBPR8Gu4\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-04-21T21:25:07Z","DESCRICAO":"O epis\u00f3dio de hoje \u00e9 com o influenciador palmeirense Fred, do canal @desimpedidos .\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"KusjBPR8Gu4","VISUALIZACAO":"85833","LIKES":"5830","COMENARIOS":"161"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"PRESIDENTE LEILA PEREIRA | PALMEIRAS CAST #21","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Th6zJcnD2Qs\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Th6zJcnD2Qs\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Th6zJcnD2Qs\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Th6zJcnD2Qs\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Th6zJcnD2Qs\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-04-15T15:02:04Z","DESCRICAO":"A presidente Leila Pereira \u00e9 a convidada desta edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast.\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #leilapereira #palmeirascast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"Th6zJcnD2Qs","VISUALIZACAO":"202140","LIKES":"10603","COMENARIOS":"681"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"DR. PEDRO PONTIN E DANIEL GON\u00c7ALVES | PALMEIRAS CAST #20","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rsVafC17bhc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rsVafC17bhc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rsVafC17bhc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rsVafC17bhc\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rsVafC17bhc\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-04-07T20:38:45Z","DESCRICAO":"No dia mundial da sa\u00fade recebemos representantes do N\u00facleo de Sa\u00fade e Performance do Palmeiras para o 20\u00ba epis\u00f3dio do Palmeiras Cast.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeirascast #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"rsVafC17bhc","VISUALIZACAO":"15743","LIKES":"1661","COMENARIOS":"33"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"BRUNO E STELLA VICARI | PALMEIRAS CAST #19","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xPURlLtim2Y\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xPURlLtim2Y\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xPURlLtim2Y\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xPURlLtim2Y\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xPURlLtim2Y\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-03-31T21:40:50Z","DESCRICAO":"O Palmeiras Cast 19 \u00e9 com o apresentador Bruno Vicari, da ESPN Brasil, e sua filha Stella. \nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #brunovicari #palmeirascast #podcast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"xPURlLtim2Y","VISUALIZACAO":"109336","LIKES":"7764","COMENARIOS":"238"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"MARCOS CHIESA, O BOLA | PALMEIRAS CAST #18","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WDLdxUdyRiY\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WDLdxUdyRiY\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WDLdxUdyRiY\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WDLdxUdyRiY\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WDLdxUdyRiY\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-03-24T11:50:39Z","DESCRICAO":"O comediante palmeirense Marcos Chiesa, o Bola, hoje \u00e9 titular do @Ticaraticast. Ele \u00e9 o convidado desta semana no Palmeiras Cast.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #marcoschiesa #bola","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"WDLdxUdyRiY","VISUALIZACAO":"70044","LIKES":"5754","COMENARIOS":"197"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"THIAGO VENTURA | PALMEIRAS CAST #17","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ORhJCKXm7-k\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ORhJCKXm7-k\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ORhJCKXm7-k\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ORhJCKXm7-k\/sddefault.jpg","width":640,"height":480}},"DATA":"2023-03-19T14:05:48Z","DESCRICAO":"O comediante palmeirense @othiagoventura \u00e9 o convidado desta semana no Palmeiras Cast.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #thiagoventura","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"ORhJCKXm7-k","VISUALIZACAO":"111238","LIKES":"7834","COMENARIOS":"166"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"WEVERTON | PALMEIRAS CAST #16","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ShmceoDkPcg\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ShmceoDkPcg\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ShmceoDkPcg\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ShmceoDkPcg\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ShmceoDkPcg\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-03-10T22:31:33Z","DESCRICAO":"Weverton \u00e9 o entrevistado do Palmeiras Cast nesta semana. \n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #weverton #podcast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"ShmceoDkPcg","VISUALIZACAO":"92563","LIKES":"5587","COMENARIOS":"258"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"MONJA COEN | PALMEIRAS CAST #15","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vgiTgUp_hn8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vgiTgUp_hn8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vgiTgUp_hn8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vgiTgUp_hn8\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vgiTgUp_hn8\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-03-03T20:31:49Z","DESCRICAO":"Um papo especial sobre futebol, comportamento e vida com a Monja Coen no Palmeiras Cast.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"vgiTgUp_hn8","VISUALIZACAO":"65851","LIKES":"3248","COMENARIOS":"171"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"GABRIEL MENINO | PALMEIRAS CAST #14","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcfaqMVaopk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcfaqMVaopk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcfaqMVaopk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcfaqMVaopk\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcfaqMVaopk\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-02-24T22:18:42Z","DESCRICAO":"Gabriel Menino \u00e9 o entrevistado do Palmeiras Cast nesta semana. \n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #gabrielmenino #canon","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"AcfaqMVaopk","VISUALIZACAO":"99527","LIKES":"6442","COMENARIOS":"204"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"C\u00cdCERO SOUZA | PALMEIRAS CAST #13","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MQ3CDB6HYrc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MQ3CDB6HYrc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MQ3CDB6HYrc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MQ3CDB6HYrc\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MQ3CDB6HYrc\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-02-17T21:07:06Z","DESCRICAO":"O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o gerente de futebol do Palmeiras, C\u00edcero Souza.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #c\u00edcerosouza #futebol #podcast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"MQ3CDB6HYrc","VISUALIZACAO":"221160","LIKES":"6122","COMENARIOS":"264"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"MARCIO DONATO | PALMEIRAS CAST #12","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YcPeSu8X18w\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YcPeSu8X18w\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YcPeSu8X18w\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YcPeSu8X18w\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/YcPeSu8X18w\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-02-11T13:39:11Z","DESCRICAO":"O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 o humorista Marcio Donato, do grupo @4AMIGOSSTANDUPCOMEDY.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #marciodonato #4amigos","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"YcPeSu8X18w","VISUALIZACAO":"46108","LIKES":"2353","COMENARIOS":"47"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"GUSTAVO G\u00d3MEZ | PALMEIRAS CAST #11","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MgbMBhDx7Kw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MgbMBhDx7Kw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MgbMBhDx7Kw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MgbMBhDx7Kw\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MgbMBhDx7Kw\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-02-04T13:44:38Z","DESCRICAO":"O capit\u00e3o do Palmeiras Gustavo G\u00f3mez \u00e9 o convidado da semana no Palmeiras Cast.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #gustavogomez #rudylanducci #raphaelveiga #lanus #podcast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"MgbMBhDx7Kw","VISUALIZACAO":"237197","LIKES":"12601","COMENARIOS":"476"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"PEDRO LIMA E RUAN RIBEIRO | PALMEIRAS CAST #10","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfmomusSJQs\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfmomusSJQs\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfmomusSJQs\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfmomusSJQs\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfmomusSJQs\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-01-27T19:17:11Z","DESCRICAO":"O d\u00e9cimo epis\u00f3dio do Palmeiras Cast \u00e9 com Pedro Lima e Ruan Ribeiro, atletas do elenco bicampe\u00e3o da Copa SP.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"WfmomusSJQs","VISUALIZACAO":"44059","LIKES":"3060","COMENARIOS":"108"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"GUSTAVO BEATS | PALMEIRAS CAST #9","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NISbCJAsUnM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NISbCJAsUnM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NISbCJAsUnM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NISbCJAsUnM\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NISbCJAsUnM\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-01-24T00:13:19Z","DESCRICAO":"O Palmeiras Cast recebeu Gustavo Beats, que participou do Big Brother Brasil em 2022.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #bbb #bigbrother #gustavo","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"NISbCJAsUnM","VISUALIZACAO":"6877","LIKES":"423","COMENARIOS":"22"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"JO\u00c3O PAULO SAMPAIO | PALMEIRAS CAST #8","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jhjVzPWygpk\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jhjVzPWygpk\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jhjVzPWygpk\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jhjVzPWygpk\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jhjVzPWygpk\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2023-01-12T23:16:27Z","DESCRICAO":"O oitavo epis\u00f3dio do Palmeiras Cast \u00e9 com Jo\u00e3o Paulo Sampaio, Coordenador das Categorias de Base do Verd\u00e3o.\n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"jhjVzPWygpk","VISUALIZACAO":"136415","LIKES":"6182","COMENARIOS":"342"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"PV GOMES E HENRI | PALMEIRAS CAST #7","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i8oFvGMBkZc\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i8oFvGMBkZc\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i8oFvGMBkZc\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i8oFvGMBkZc\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i8oFvGMBkZc\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-12-16T19:12:31Z","DESCRICAO":"O s\u00e9timo Palmeiras Cast \u00e9 com o t\u00e9cnico do Sub-20 Paulo Victor Gomes e o zagueiro Henri! \n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"i8oFvGMBkZc","VISUALIZACAO":"26814","LIKES":"1661","COMENARIOS":"48"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"PIQUEREZ | PALMEIRAS CAST #6","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uNMn9aQOwu8\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uNMn9aQOwu8\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uNMn9aQOwu8\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uNMn9aQOwu8\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uNMn9aQOwu8\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-12-09T13:10:16Z","DESCRICAO":"O sexto Palmeiras Cast \u00e9 com o lateral Joaqu\u00edn Piquerez! \n-----------\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"uNMn9aQOwu8","VISUALIZACAO":"91702","LIKES":"7886","COMENARIOS":"232"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"RAPHAEL VEIGA | PALMEIRAS CAST #5","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k17Nwjb84KI\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k17Nwjb84KI\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k17Nwjb84KI\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k17Nwjb84KI\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k17Nwjb84KI\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-12-02T10:37:59Z","DESCRICAO":"A quinta edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast \u00e9 com o \u00eddolo Raphael Veiga.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #campe\u00e3o #raphaelveiga #avantipalestra #palestra #abelferreira #gustavoscarpa #zerafael #avanti","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"k17Nwjb84KI","VISUALIZACAO":"99875","LIKES":"7776","COMENARIOS":"184"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"ABEL FERREIRA | PALMEIRAS CAST #4","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F_Kt3Y7yFrA\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F_Kt3Y7yFrA\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F_Kt3Y7yFrA\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F_Kt3Y7yFrA\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/F_Kt3Y7yFrA\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-11-25T13:33:58Z","DESCRICAO":"O quarto epis\u00f3dio do Palmeiras Cast \u00e9 com o patr\u00e3o Abel Ferreira.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #abelferreira #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"F_Kt3Y7yFrA","VISUALIZACAO":"279640","LIKES":"18802","COMENARIOS":"837"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"GUSTAVO SCARPA | PALMEIRAS CAST #3","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3rS3xmpuhm4\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3rS3xmpuhm4\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3rS3xmpuhm4\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3rS3xmpuhm4\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3rS3xmpuhm4\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-11-21T11:34:00Z","DESCRICAO":"A terceira edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast \u00e9 a despedida do \u00eddolo Gustavo Scarpa.\nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #gustavoscarpa","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"3rS3xmpuhm4","VISUALIZACAO":"70923","LIKES":"5262","COMENARIOS":"96"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"RONY | PALMEIRAS CAST #2","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/St7q1CljkxU\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/St7q1CljkxU\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/St7q1CljkxU\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/St7q1CljkxU\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/St7q1CljkxU\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-11-11T20:04:09Z","DESCRICAO":"A segunda edi\u00e7\u00e3o do Palmeiras Cast \u00e9 com o \u00eddolo Rony. \nCONTE\u00daDO POWERED BY CANON\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM:\nhttp:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\nTikTok: https:\/\/tiktok.com\/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #palmeirascast #rony #tvpalmeiras #verd\u00e3o #podcast","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"St7q1CljkxU","VISUALIZACAO":"49007","LIKES":"4299","COMENARIOS":"104"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"A \u00cdNTEGRA DE ABEL FERREIRA NO PALMEIRAS CAST","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KTV8bwzIZzw\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KTV8bwzIZzw\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KTV8bwzIZzw\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KTV8bwzIZzw\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KTV8bwzIZzw\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-11-04T18:45:24Z","DESCRICAO":"Assista a \u00edntegra na TV Palmeiras\/FAM: bit.ly\/PalmeirasCast\n\n#palmeiras #abelferreira #avanti #tvpalmeiras","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"KTV8bwzIZzw","VISUALIZACAO":"110954","LIKES":"5132","COMENARIOS":"135"},{"INSCRITOS":"1950000","VIDEOS":"8117","VIEWS_CANAL":"430226203","CANAL":"TV Palmeiras\/FAM","TITULO":"HENDECACAMPE\u00c3O BRASILEIRO | PALMEIRAS CAST #1","URL":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0uAfy5195iM\/default.jpg","width":120,"height":90},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0uAfy5195iM\/mqdefault.jpg","width":320,"height":180},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0uAfy5195iM\/hqdefault.jpg","width":480,"height":360},"standard":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0uAfy5195iM\/sddefault.jpg","width":640,"height":480},"maxres":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0uAfy5195iM\/maxresdefault.jpg","width":1280,"height":720}},"DATA":"2022-11-03T19:20:54Z","DESCRICAO":"O primeiro epis\u00f3dio do Palmeiras Cast chegou, mostrando um pouco da comemora\u00e7\u00e3o da conquista do 11\u00ba t\u00edtulo brasileiro do Verd\u00e3o.\n-----------\nPowered by Canon \n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS\/FAM: http:\/\/bit.ly\/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http:\/\/facebook.com\/Palmeiras\nInstagram: http:\/\/Instagram.com\/Palmeiras\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/Palmeiras\n------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o","IDCANAL":"UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw","ID VIDEO":"0uAfy5195iM","VISUALIZACAO":"255705","LIKES":"20063","COMENARIOS":"338"}]